潑漆男士20萬保釋 政府發言人：不明白法院為何輕判暴徒

大陳島鄉情文化促進會理事長胡志偉，及同夥梁太富，昨日涉嫌在挺港大遊行對香港歌手何韻詩潑漆，遭依照組織犯罪、妨害名譽等6項罪嫌送辦，遭檢方聲押禁見，全案擴大偵辦再拘提7人到案，台北地院傍晚召開羈押庭訊問2人，裁定胡志偉20萬交保、梁太富10萬交保。內政部長徐國勇對此在臉書上表示失望！

徐國勇表示，兩名犯嫌的行徑，是有其預謀、有分工，且是組織性及持續性的以暴力手段來妨害他人行使應有的權利，除了違反法律，更不符民眾觀感及法律期待。該組織及犯嫌先前還曾攻擊蔡丁貴及黃之鋒，他們的行徑是打壓人民集會遊行及言論的自由，是對社會治安具有持續性的威脅！

徐國勇認為，這些份子是以暴力威脅為手段，從持續暴力行為及其分工可知，此些份子的結合並非僅是臨時或立即性的隨意結合，而係長期有宗旨及目的性的結合，更有其內部分工的結構存在，且暴力亦為其集團的宗旨。組織犯罪防治條例明定：「有結構性組織，指非為立即實施犯罪而隨意組成，不以具有名稱、規約、儀式、固定處所、成員持續參與或分工明確為必要。」，因此，這些份子的犯罪組合，已構成犯罪組織。

連政府發言人都開始on9

台灣㗎

你都開始on9

5毛?

做乜鳩
樓主標題狗你就唔睇文

質疑法庭決定？

下？台灣wo

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

你望清楚邊到

20萬

人地嘅政府

你就on9

屌你以為講北角白衫呀

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

我都開始on9

不如話胡志偉

開始眼殘

係我睇標題 sorry

仲要第一個回

我柒左

成班又唔睇清楚內文先回
係台灣政府

媽啊。 笑左 笑埋右

pull

閱讀拎U？

仲諗緊要廿萬 屌台幣黎

台灣頂住

大家係咪唔記得咩叫兄弟爬山？

係咪我慣左 淋下油算咩暴徒

台幣黎

On9

胡志偉

睇清楚啲先啦

徐國勇認為，這些份子是以暴力威脅為手段，從持續暴力行為及其分工可知，此些份子的結合並非僅是臨時或立即性的隨意結合，而係長期有宗旨及目的性的結合，更有其內部分工的結構存在，且暴力亦為其集團的宗旨。組織犯罪防治條例明定：「有結構性組織，指非為立即實施犯罪而隨意組成，不以具有名稱、規約、儀式、固定處所、成員持續參與或分工明確為必要。」，因此，這些份子的犯罪組合，已構成犯罪組織。

保釋就話輕判

台灣嚟㗎

台幣

你已經係on9

一個post就睇到其實好多人唔會細睇內文

其實香港非法集結坐到十年

所以講左咪撚做標題黨

台灣

你又知人地on9?
唔比人地真奶共？

對比港共，會拉人

我都唔撚明點解政府未解散啊

勇敢 原諒你

屌個post好撚亂 標題睇撚錯之後又睇胡志偉 袁國勇

你都ON9

你地可唔可以睇咗內文先留言
好柒啊

台灣政府做野幾撚爽手

我都覺

最撚憎標題黨

係

20萬算高，香港暴動都係5000至10000hkd

聽日冇一個手足俾人拉既戰術！

你幾時死？

你幾時死

睇內文啦on9

你先on9

點會咁

地下黨員

乜撚啲留言搞到我好撚亂 咁講唔係好事嚟咩

眼殘定腦殘

係我on9

台灣班法官根本就ON99
台仔都成撚日笑鳩佢地

胡志偉好勇

柒頭

台灣20萬
姐係香港既5萬

5萬蚊就放走人,ON99